條女非處 但唔想同我搞喎

早排都可以扑，拍得耐左佢話我要得太多，佢唔想喎

話咩佢有佢原則

我當堂嚇一跳 然後得啖笑

你俾你ex破又唔俾我扑？

立即飛左佢兼block晒contact

又有多一個真。男人出現啦

真男人

一個俾人開左既鑵頭

除左拎黎裝野仲有咩用？

唔係同我講想保鮮呀

樓主真漢子

樓主你個死假膠

樓主J短

連登真係好多小學雞 後悔拎左個email黎開acc

LIHKG @ Android

BAM圖呢屌你老母
得把閪口 嗰頭講就兇狠
做就碌撚

連登真係好多小學雞 後悔拎左個email黎開acc

LIHKG @ Android

BAM圖呢屌你老母
得把閪口 嗰頭講就兇狠
做就碌撚
係我就快啲拿拿林 叫admin刪post啦
止柒呀

我sp都讚我大碌野

Thx, 佢俾屌都無咁嬲

又唔係處又懶係野

講得好呀你老母

保鮮都cup番張保鮮紙丫

連入邊啲汁都俾人奶乾淨

先黎作狀

勁，無講廢話

屌鳩佢做佢ex sp都唔俾我扑

就block左佢了

臭西
好憎啲西女人扮純情

yes

生理或技巧上既問題都有可能令人唔想同你搞架

我sp都讚我大碌野

應該唔關我事

屌那星 飛左就唔理佢lu

ching好波

thx

唔關你事，關你老豆老母事姐，生成你咁

傻鳩樓豬